# todo zf3

- [ ] ImageUpload: Transaktionen verwenden und alles rückgängig machen wenn notwendig
- [x] $observerManager->trigger() with false parameter type (int statt array)

# 
- Ajax ImageBrowser mit title im img (wegen hover Hilfe)
- Ajax Imagebrowser with pagination
- skalieren ohne crop
- No Scaling Upload
- Edit, Add & Delete ImageGroup(s)

ImageUploadForm: Mögliche Skalierungen aus BitkornImages\Tools\Image\ImageScale als Checkboxen

### Slider ToDo
- kleineres Bild für mobile erzeugen!?